林鄭月娥：罷工影響新生嬰兒深切治療部服務令人痛心

律敦治醫院好忙

不封關已導致16宗感染個案，其中有老人家病情危殆，令人痛心